其實理論上咁樣可唔可以杜絕中國病毒？

1.所有入境人士（不論地區）都要驗病毒

2.全港所有人強迫留家28日，除咗物流，外賣餐廳，水電煤，緊急服務

正確無誤 但政府必須補貼呢段期間嘅基本開支

28日內，所有員工薪金政府100%保貼，上限2萬

你要買餸要出街食飯咪又係一大班人出去

人類發明到光合作用14日咪ok

1.勁多其實假陰性
2.咪除外嗰啲職業+醫護爆

離開屋企一定要戴口罩